{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 스포츠파크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00以降です。 - チェックアウト時間は11:00以前です。 - 保護者同伴のお子様は、36ヶ月未満であれば追加料金なしで宿泊可能です。 - 寝具の追加は20,000ウォンです。 - 使い捨て歯磨き粉と歯ブラシは提供しておりません。 - ホテルの付加施設としては、CUコンビニ、1階カフェ、ルーフトップ、バーベキュー場、屋外プールがあります。 - 駐車場とWi-Fiは無料です。 - すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 - 新型コロナウイルス感染症により、一部の付帯施設の運営が中断される可能性があります。 - 朝食は事前予約の場合15,000ウォン、当日予約の場合18,000ウォンです。 - 南海スポーツパークツアー列車は10:00~19:00まで利用可能で、ランチタイムは12:00~13:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のお子様は何歳まで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴のお子様は、36ヶ月未満であれば追加料金なしで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "使い捨て歯磨き粉と歯ブラシは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付加施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付加施設としては、CUコンビニ、1階カフェ、ルーフトップ、バーベキュー場、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響で何か制約はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により、一部の付帯施設の運営が中断される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は事前予約の場合15,000ウォン、当日予約の場合18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南海スポーツパークツアー列車の運行時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南海スポーツパークツアー列車は10:00~19:00まで利用可能で、ランチタイムは12:00~13:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 406
    }
}